覺唔覺得D人講得個知字好on9

心諗講你就講啦 吞吞吐吐
認同我就正評

唔一定
我同個 ex 溝通, 想佢改善 d 野
直接講會嘈交
所以又講又唔講咁, 俾佢問到講先至慢慢講
呀咁又 work 喎